他目睹了布拉多克将军走向失败的过程，并能对那次血腥的行动作出简明扼要的描述。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他长期与土耳其人和法国人进行血腥的战争，这些人掠夺并摧毁了他的边境城镇。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 Surcoign战役; 英国在一场流血冲突后被法国击败。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 人们普遍认为这种血腥的混合物在搅拌时具有起泡的特性。 阁楼和花园 巴兰坦 
 “返祖现象很难解释一个有牙齿、爪子和嗜血本能的漫游动物，”马洛尼不耐烦地打断了他的话。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德